d玻璃點先cut到咁不規則既型狀？

d枱幾靚

可能唔係玻璃，係啲混合膠倒模

LASER CUTTER